[突發] YG倒閉失敗!!!!

BIGBANG和YG Entertainment再次確認了深厚的信賴，延續了長久以來的深厚緣分。

YG娛樂11日正式表示:"與BIGBANG成員G-DRAGON、太陽、TOP(T.O.P)、大聲簽訂了專屬合約。"

Bigbang和YG娛樂公司的續約是繼2011年和2015年之後的第三次。

至此，Bigbang以協同效應得到YG系統穩定支援為基礎，可以描繪出更加完美和長期的活動計劃。

2006年出道的BIGBANG在這期間出了很多熱門歌曲，站在最頂峯的組合從出道前的練習生時期開始就與同甘共苦的公司一起共事20年以上是不多見的事情。

YG方面表示:"BIGBANG是超越音樂領域，改變大韓民國大眾文化潮流的組合。 Bigbang今後將繼續作為本公司的代表藝術家，為書寫世界中的K-POP歷史提供全方位的支持。"

在眾多國際粉絲的關注下，Bigbang計劃為2020年的新回歸加緊準備。

龍哥救市

YG 龍哥互相揸實春袋

射精？

犯罪天團

Top 都有份？

下 坐左幾耐

大家都揸住對方春袋 點會唔續

佢復出成功咩

厚住面皮話唔會係韓國活動

yg=bigbang
點會走

有我地blink夠

但你好似唔係……

好尷尬 好似廢中微信啲尷尬圖
巴打幾多碎

屌你老母我22

Bb佢蝦我

上個月TOP先話唔會係韓國回歸

佢夠話自己無吸毒

大腸有咩痛腳？

GD其實自己開公司仲好

係咪得太陽未出過事

real?

Fake

"Fake" real?

Real fake

Fake love❤️

Bts世界第一

撞死人

個個係大聲

Top吸毒都有得復出諗諗吓真係有啲鄧勝利唔抵

係

勝利復出未

應該係時候上軍事法庭

Big Crime is back (除大腸)

真係想知下如果而家bigbang cb會係點
記得四年前bang bang bang 誇張到

Ching ho ball
踢爆fake fans

花路都好似掃榜

差啲唔記得咗 睇得多𡃁妹開始掛住big bang

夠膽扮我地blink
未死過

你又講自己
你係M底?

無勝利就唔係bigbang了！

我真blink

日日反小公主都夠膽話自己係blink
低級紅，高級黑就係你

米屈拉
大家同路人都搞分化

係
就算今日開始做blink都係blink呀

禾地BP一早超越左啦 班死老嘢執包袱走啦
要班妹妹仔養埋佢哋肉酸到

咁你唔叫Jennie我老婆?

我叫JISOO老公

Top食大麻咋喎
勝利直頭開雞竇

如果有得揀
我寧願要deer

大麻啫，大把人食

以前係咪有好多打鳩fans既片 係咪呢隊野

你100%大陸仔

好掛住bigbang 🥺❤️

唔係入左伍咩？

如果入伍上庭好似會上軍事法庭

Top都叫rap到兩咀
勝利完全係廢

Btw gd拖住成班豬隊友，睇佢單飛仲好

禾你老母咩itzy fan收皮

TOP(T.O.P)

乜鳩 唔夠字數？

犯罪集團

係人都知嘅就唔叫痛腳啦

講吓笑啫 我哋friend底怕咩

咁GD衰咩
一直以為佢2個一齊吸毒

聲稱係唔知情嘅情況食咗一啖大麻

冇勝利，拉

咁都唔算衰姐
即係太陽同GD仲係清泉

垃圾

香港BTS世界第一

Bye

太陽係真清泉

可能未比人爆姐

唔比你咁講我老婆偶像

比起bts
我更希望bigbang可以做紅到去hollywood果隊

太陽都好唔合群

唔夠靚仔

仲續YG

咩痛腳

下但我唔識你==

永續歪豬

唔係話判咗無罪咩

呢個團除咗gd同大腸其他不值一提

韓國咁多個明星 佢地最冇可能打fans

屌fans就有

gd算係咁架
carry左佢咁耐

得勝利廢姐 其他單飛都可以做頂尖

隊啖草都咁大新聞
係得垃圾asian先咁

笑𠹌到哭咗

係亞洲社畜先會覺得隊草好大件事

不推文

佢P牌仔推唔到

推

I hate u

正

勝利都係媽媽生啫 真正老細都唔係佢

多數sm,
我記得shinee經紀人有打

Big Bang 最乖係邊個

支持

大腸 婚都結埋

有人俾支煙 點知原來係大麻 笑能死不過妹妹飯buy就事旦

老老柒柒，而家bts甘紅，係因為競爭已經沒以前甘大。bigbang講影響力，真係吊打bts

好掛住Big Bang
唔好咁講勝利啦佢和音都幾好聽

仲要明明佢最似犯法既人

冇左勝利順眼d

如果kpop無bigbang呢啲大嘢，
Bts條路又邊可以去到咁遠

長期屌自己粉絲，只不過從來唔會係韓國做

利申：發夢

年中有唔少post 話自己個friend去完concert俾人叫上房

其實都係真
上房前仲要搜身交底哂電話畀佢經理人

冇玩啦 邊個會睇呀伯
佢哋就嚟四張啦 仲諗住呃𡃁妹

大麻算咩毒
佢係衰on9

韓團idol應該得佢結婚唔會比fans屌

32 33歲叫就黎4張 呀伯
咁super junior點 係咪要收山

win?

駛咩利申 日本雜誌咪報導過囉
不過得勝利被女影低左咁柒姐

屌一秒諗起Winner
勝利呀嘛！？Win

其他人各自都有唔同既才華
得勝利既才能係做生意賺錢
佢條粉腸free ride左10幾年呀 仆街

勝利又入一球

Gd:rap 作歌 fashion
Top:rap 靚仔
大腸:唱 跳
大聲:唱
勝利唯一優點應該係識其他語言

佢既角色就係做世界仔
討好唔同既人
要學多啲語言旁身
討好世界各地既fans同金主

Win 依個名笑左

勝利正職: 撈家

仲要係初戀黎
乖到傻

甘你老母

super senior

diu same hahahahah

min hyolim 正到仆街

文孝琳整容前完全唔得

表面上龍哥太陽top個藝名
仲有bigbang個名俾yg申請商標權
而家yg咁等錢洗一定抬價抬到貴一貴
（不過佢哋點會冇錢）

實際上......我哋d人點會知

乜原來佢都有整但真係正喎

Gd都算好啦 淨係隊下草

勝利岩岩先服兵役

應該太陽自己單飛 入返勝利入黎

YG揸龍哥就真啦
龍哥洗靠yg 一樣發圍啦

YG = Big Bang
龍哥同太陽兩個唔自己開公司，真係得YG 最啱佢哋⋯始終佢哋嘅才華係YG 發掘⋯
又係YG 逼出嚟⋯

其實冇咗勝利，個組合run 得仲好⋯

咁TOP都淨係隊下草姐

唔好比較佢哋喇⋯出道時間唔同，比較點都唔同⋯Big bang 係要同SJ, 東方神起果啲比⋯BTS 對big bang 嚟講係𡃁仔咋⋯
更何況BTS係喺美國紅翻韓國嘅，韓國人根本係J緊佢哋喺外國嘅名氣⋯BTS 喺美國唔紅，佢哋隊嘢都會bye 9 bye !
所以兩隊嘢唔可以比較，完

廢老
人氣又低過BTS
真係見好就收啦